今晚聽RTHK講波，2021一齊開大聲收音機。

今晚曼城對傑志，CCTVB直播，唔知會唔會衰到係2021播廣告。所以最好用收音機聽住直播。

推

你唔講都唔知CCTVB有直播